屌CCTVB踩過界劇情抄足韓國電影盲証

住緊院逼住睇cctvb
岩岩睇到踩過界個trailer講signal wrong俾人跟蹤追殺
之後入到𨋢隻導盲犬係𨋢外擋住殺手俾人攞刀插
同盲証女主角地鐵俾人追果段一樣
有無得投訴

文字劇情

過程中有一小段讓我很印象深刻，秀雅身為盲人若沒有可信任的牽引，例如牆壁、導盲犬，他是不敢大步向前走的，因為不知道會撞到什麼東西，但他不小心跌倒而掉了瑟琪的繩子時，前路一片黑暗，後面又有兇手追殺，但最後秀雅聽了基燮的指路勇敢向前跑，表示他已把信任交給了基燮才敢這麼做，雖然這次秀雅幸運逃過一劫，但瑟琪卻為了保護主人血流成河，看見主人坐上了電梯才闔眼，對盲人來說導盲犬是多麼重要的存在!!想到這真是哭慘了…看完心還是好痛!!!

CCTVB又想呃港豬

琴日睇個預告諗黎諗去都諗唔起隻狗果段抄邊齣
唔該樓主
Ps, 睇到依度連我個劇迷呀媽都話無線剩係識抄好on9

幾年前套怒火街頭狂抄韓劇Partner
當時班高登仔仲話抄得好就無所謂

睇踩過界預告見到呢幕已經笑咗出嚟
TVB都係改唔到佢嘅劣根性

一睇預告就知果part抄足盲證
又係隧道追逐，盲人拖狗，連最後入𨋢殺狗都一模一樣

以往tvb都會識得抄d減d呃下港豬，屌你今次完全係copy and paste

唔係抄夜魔俠咩